彭斯講話 - 冇提過香港情況

彭斯 有講台灣、新疆、西藏

係咪已經將香港都當成係內地一份子

台灣、新疆、西藏都冇反抗
香港?

香港冇人不滿，不存在人權問題

係啊
你咪內地一份子囉